**Desarrolo de aplicaciones web con conexion a base de datos**
**Alfaro Medina Alejandro**
**5AVP**


-Practica #1 - 02/09/2022 - Practica para aprender a subir archivos 
commit:f30303c2ba4af7fea4a61fa7d09f9f8c9b8a467a
archivo:https://gitlab.com/AlfaroMedina/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/Practica_ejemplo.html

-Practica #2 -09/09/2022 - Practica javascript
commit:9f65c207afc843ddc570ee22223231b04c3fe39e

-Practica #3 -15/09/2022 - practica web con base de datos
commit:baff45b8c053b5c37130d88a0feb54706c09e6c8

-Practica #4 -19/09/2022 - Vista de registro de datos
commit:ad7eac64b6838887d3eeb9c2a2413e967965e62d

-Práctica #5 - 22/09/2022 - Registro de base de datos
commit: 16e632b7c48cdf6c52fd7afbb785d69c77bca6a1

-Práctica #6 - 26/09/2022 - Consultar Datos
commit: bf80dfd4ef2db2a30b7399383e6862527f8b6693

-Práctica #7 - 26/09/2022 - Conexión
commit: 2d0ed5708a41f8f9cfe16a77d3e8e18c1be40dd0
